其實點解一落雨啲牛蛙就會出晒嚟..

係咁喺度叫好撚煩

邊夠啲蚊煩

專匿喺坑渠 好污糟

一開呢個post就聽到佢地係到集體淫叫 不停叫春
煩撚到

兩樣都咁煩

從來都無見過佢地
永遠淨係聽到聲

都係聽聲locate到佢地喺坑渠入面

巧peace

其實無乜野啊
大自然既聲音

住市區中層嘅表示落雨好清靜，連平時d雀鳥叫聲都冇

樓主真係自私到仆街既生物

個post有聲